宜家講掂數佢，831係和理非定deadline升級

今日和理非完曬馬170萬人，啲民意撚中計撚撤退撚全部縮返入老母個臭閪到

宜家個問題係 831定位係咩？

818至831期間會唔會有行動升級然後831再用嚟做民意曬馬

定係用170萬嚟set831 deadline

正評 升級
負評 曬馬

pish

因果由國

容港治己

出嚟講數

831

9月1美國國會先開始，要和理非唔好比彈藥敵人

仲有咁多日，唔需要咁急
要視乎局勢發展
現場 post 為先

美國暫時除咗民權法案仲有咩議題？

8.24 機場呀

開個投票比人投

記住日後每次都要和理非，終有一天會感動政府

有無full list 818至830期間有咩行動，有無入不反

定係要連民權法都冇埋？

呢個我真係唔撚信

唔係串柒你真心唔知佢地有咩議題所以問下，唔洗起鋼呀？

頭先政府出聲明話一切和平就會和示威者真誠對話

今日實證，無狗就天下太平

17比6

光復香港

時代革命

help

831再曬馬，deadline 92開學三罷有無得諗

1

2

3

4

5

6

7

8

9